點解龍蝦貴過蝦？

有人答我因為龍蝦大隻啲

但我指以每斤計

因為龍蝦有龍

龍蝦少啲
生長得慢
此post已完

難捉
冇乜養殖
生長速度慢 產量少